香港應唔應該留小販？

如題

應該啦 回憶嚟！
影響市容